咪撚再讀建造業狗會課程

《建造香港 建造自己》

漂亮高雅的香港立法會大樓，於2019年7月1 日晚上，在電視直播下被人「施暴」了。

立法會大會和財委會再也沒有力氣，完成這個立法年度餘下的議程。原先安排在財委會審批，預算達700億元的工程項目，包括醫院重建擴建、T2主幹路及茶果嶺隧道工程、橫洲公屋發展前期工程等，被拖延至下一個立法年度，才可以被討論。

過去數年，立法會反對派議員拉布，對工務工程的有序開展，造成了極大的破壞，有部分工種的工友，已經身受其害，開工不足。我們需要醫院、老人院、社福設施、學校、公屋等等，阻撓工務工程進行，廣大市民及基層社群是最大的受害者。

香港絕大多數年青人是奉公守法和勤奮工作的，社會應該予以肯定和支持。

香港正處於困難的時刻，很多年青人感覺到迷惘和失落，大家需要正能量。香港建造學院製作了新一系列宣傳短片「建造香港 建造自己」，找來三位畢業同學 ── 女木匠胡善姮、監工何慶賜及技術員鄧兆楠，現身說法介紹他們的建築路、做人處世，平淡中為大家注入青春活力和希望。

今天是農曆六月十三日「魯班先師誕」，祝各位建築人師傅誕快樂。

陳家駒
主席
2019年7月15日

仆街狗會 從來只有暴政沒有暴徒